［郵政L] 執屋搵到咁...

係屋企執野搵到呢幾個無面值的郵票， 有沒大大知姐係幾多錢？

2013年出 寫住本地郵資 應該當時$1.7 宜家$2

而家值2蚊 （如之後加到3蚊就值3蚊）

搣左一個黎用得的
你預有幾值錢....

咁順手幫我估埋價
1990 年生產的$1港幣而家升左幾倍？

寄果陣貼多兩張用鬼埋佢啦

感謝大大